蘋果直擊元朗情況

記者小心